香港電視史上首部致癌劇集

《迷網》真係睇一分鐘都會有尷尬癌
對白畫出腸，情節老土
睇已經咁撚辛苦，真係想像唔到做果班台前幕後有幾痛苦

比藍絲睇差唔多

任重道遠

勁好睇 我想投資開拍緊第二集 叫鹹網
故事講條藍絲係鏡頭前睇一個鐘hornhub
拍50集

Gchi 想睇

睇邊個既片好呢？

屌八點半呢個鐘數 不如睇 99 偉大的 show 好過
雖然係韓劇 但係睇過少少都幾吸引

同老母一齊睇魏大韓
佢話：咁快大結局

踎喺度條友做乜
Matrix?

有楊明 你想點？